-- Install ORDS
-- Descomprimir ORDS
-- Crear carpeta para guardar la configuración de ORDS
-- CMD e ir a directorio de ORDS
-- C:\MyPc\ords_20_4
-- Para iniciar cuando ya este instalado, ir al directorio en una ventana CMD e iniciar con  java -jar ords.war

java -jar ords.war install

java -jar ords.war uninstall

-- Iniciar standalone

-- Test Ords

http://192.168.101.220:8080/ords/